又話追擊TVB嘅？

📊 日期： 18/7/2019
活動： 《絕色星期二：野性湄公河》記者會
嘉賓： 丁子田、陳靜堯、翟威廉、梁彥宗、 曾子禧、鍾肇斌、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 中環皇后大道中50號東方表行

有無中環附近朋友一齊？

人呢？

推！！！！！

推 721見

push

推呢個

Pushhh

Push

推